maar er waren andere echoes, vanaf een afstand, dat rommelde dreigend in de hoek door deze Ruimte van tijd.
En het was nu over kleine lucies zesde verjaardag, dat ze waren begonnen met een verschrikkelijk geluid, als van een geweldige storm in Frankrijk met een vreselijke zee stijgen.
Op een avond half juli, zeventienhonderd achtennegentig, Mr. vrachtwagen te laat kwamen, uit de Tellson, en ging zelf door Lucie en haar man in de donkere ruiten.
Het was een warm, wilde nacht, en ze waren alle drie een beetje denken aan de oude zondagavond toen ze hadden gekeken naar de bliksem uit dezelfde plaats.
"Ik begon na te denken," zei Mr. vrachtwagen duwt zijn bruine pruik terug, "dat ik zou moeten doorlopen gedurende de nacht op Tellson's.
